[認真文]任天堂再唔改下個推廣方法（PR），遲早都係執笠

WIIU之所以失敗，除左主機唔受大眾歡迎，更加重要既係不受遊戲開發商（三廠）重視
三麌唔重視任地獄，早係WII時代已經係咁
WII創新加上世界級大賣，全部廠商都想參一腳，結果呢？
大部份遊戲銷量不佳，又受制於機能影響，甚至有遊戲係PS3 出強化版
任天堂得失完D三廠先開始識重視
岩田聰社長靠人緣令MH出係3DS，出任狗DIRECT個陣同時非常親民
「直接！」相信每位睇過任狗direct既人都知道我講緊咩
岩田社長魂歸西天之後呢
MH出走，一隻MHW連班任豚都要買部PS4黎享受高清芒享
留唔住MH都只係一個標題姐，但係3DS既成功，又再一次令任地獄未撚訓醒

3DS好多三廠既遊戲大賣，令到任地獄以為直接將3DS個套搬去SWITCH就可以成功
但係咁樣係錯架！1年出得2 3個direct，每隻三廠遊戲介紹30秒就收皮
咁樣叫重視三廠？收皮啦你老母
你自己既作品介紹30秒訓係度都賣到幾百萬所以無問題
一視平等所以三廠都係得30秒
個30秒仲要係：我下個月出啦，記得買啦喎！
一個30秒既廣告會令幾多人對隻遊戲幾有興趣，你老味成年剩係得個30秒幫人宣傳咋！

PS3時代 PS知自己劣勢 出左隻週刊トロ・ステーション，每星期都用20－30分鐘介紹唔同新遊戲，然後再送個隻遊戲既家具比你佈置房間
Dark Souls 呢隻小眾遊戲都係經過SONY唔同宣傳先家傳戶曉
如果當年Dark Souls 出係wiiu 真係from software執柒左都無人知
除左週刊トロ・ステーション，SONY都有每個星期係NICO做live，會同玩家接觸有交流
乜話，你話任地獄都有個ニャニャニャ! ネコマリオタイム
食撚屎啦，介紹每隻遊戲得2－3分鐘，仲要全部播舊片，留言功能都禁用埋
你地明玩家要咩咩？你地有能力幫到三廠宣傳咩？收皮啦！
剩係講SNS既宣傳，你地自己睇下，PSHK既facebook仲好睇過任地獄個twitter呀

百年字號老廠，你不如都係執柒佢啦任天堂！

負評我都係咁話，SWITCH有咩好玩既三廠game，有咩大賣既三廠game 出黎面對啦

屌你班仆街任狗，落地獄過聖誕啦！

打個機都咀咒人做咩啫你

邊個叫班任豚剩係識比負評

任天堂一味食super mario老本

老任係自己整GAME 然後整隻GAME出來搞到第三廠係同一平台下 完全追唔上

索索係俾錢有能力ge第三廠 整隻自己平台上接近最高水準ge作品

2個取態來

放心啦
佢蝕足幾個年都唔會執
而且1隻綠帽1隻水管工都大把人玩
所以佢埋繼續出d屎比你地食囉

做咩啫你

b

再唔請打手(樓主)等執粒#

閉在隻屎攞goty
Sony咁把炮做咩唔出隻3a大作嚟鏈過

sony係商家 賣game係賺錢 無追求d乜野

入去屌到班任豚出黎應戰

某程度上認同

switch 而家個頭開得幾好
重新開返『唔係好鍾意打機嘅人都買嚟打幾舖/ 平時唔准男朋友打機嘅女人會同男朋友一齊打』呢個藍海
就算到而家，去信和都見到好多情侶一齊揀 party game 玩， PS 暫時食唔到呢個市場
好多細廠作品如果重視多人遊戲 (例如 over cook ) 都好賣到飛天

任天堂係要多啲宣傳，多啲同第三方合作
但佢唔應該將重點方喺啲超級大作，而係多啲合家歡小品系列

唔明 任天堂係switch 出既隻隻都咁好玩
係第三廠唔爭氣出唔到任天堂果d咁好玩
點解係要屌任天堂

如果switch 果隻zelda 同mario 叫垃圾叫屎
ubi ea 出果堆就神game?
呢個咩標準黎
每年就一隻大作畫面係靚 你敢講係好玩？

我係屌佢唔肯落力D幫三廠宣傳
ps肯幫三廠整埋特注版主機
老任有無試過？

睇你呢個留言就知你唔熟
3ds 出過第三方廠特別版機無二十部都十幾
switch 出過 mhxx 既
咁都無出過？

係啵，忘記了，利伸3DS有特別版主機

老任啲錢夠佢燒多幾代都得

重有3ds 有mh 唔係因為人緣好
純粹係sony 部vita 賣得太差
capcom 出game 係睇機數遮
mhw 出係ps 4係因為機數多
switch 賣多d 機 你覺得會無下一個正傳mh?

唔好再用MHW係另一個本傳欺騙自己啦好無
pS4今日先賣得起咩
咁遲先出MHW 比曬面老任啦capcoin

仲有呀，3DS個陣LOVE PLUS賣得十萬到
岩田社長都比曬面konami去試玩仲拍埋片
而家呢？連火紋無雙呢D合作作品都隨隨便便宣傳下就賣
個廣報部廢架

我正傳既意思係非remake 既mh
整到隻game 咁靚 成本咁高
好似ff15咁日本賣唔到過二百萬
收唔番條數我保證ps4 無下一隻
唔係 ff15 mhw 唔似會係外國大爆紅
同平時玩既mh 太似除左畫面靚左
無玩開既外國人真係好難入手

SWITCH 12月每周日本都賣廿萬部,要執笠應該都有排

老任又食Mario老本
SQE又是FF同DQ老本
EA又食FIFA老本
Ubisoft又食刺客老本
Atlus又食persona同真女神老本
Capcom又食mon hunt同街霸 老本
Falcom又食軌跡老本

仲有冇咩老本未食？

頂，唔記得光榮又食無雙老本

想問sony其實有乜老本大賣作?
只有第三廠又多平台,當有一日老任痴左線都出部同你PS5機能一樣既機,咁sony仲有乜賣點?

見個post釣唔到大魚，我嚟個總結啦
樓主冇point、 on9、 窮

買ps4玩唔到mario，買switch玩唔到mhw，白痴嘅都知買哂咪得囉

收皮啦，出隻新宝可夢d死忠又係仆晒去買

係呀我好撚窮呀

無架,如果老任出左部機能羸哂PS5,而D game又好玩既我咪沉迷返玩老任

咁老任肯出返VR未

3DS, NDS 好耐用.
反而 PSP 制好易壞.
硬件的確係差. 成本問題.
要換一批工程師先有突破

一個二個剩係話老任d game好玩無正視冷淡對待三廠問題＼
你地買返部wiiu返黎玩算撚數啦

vr 照而家既科技解決唔到暈既問題
出game 都係哂錢
除非每次只係玩十分鐘
sony vr 都無game 出啦
vr 舊野咁少人買對比部主機
d gamr 點計數會出隻vr game 係賺錢
而家出果d 都係宣傳用

wii u 輸到咁勁
都可以靠自己d game 谷起部switch
真係唔洗比錢第三方廠求佢地係switch 出game

Switch 機能唔上唔落
你話大廠出親3A 大作9成都係PS4 獨佔
出親任記多數都係一d 次一級既外傳作或者social game

其實用而家既ps 4 同switch 有d 唔公平
先當佢地都係家用機
ps 4 第一年既line up 都無switch 而家咁多野玩
我感覺switch 愈多人出 game 廠慢慢會出多d game

咁咪繼續食自己囉，遲早黎多鏝好似wiiu咁既傑野

佢D宣傳直情的係廢(港任)

wii u跟本冇可比性,佢死因係支援引擎少,GAME廠移植要重做隻GAME咁樣成本高,老任技術支援也非常少,軟硬件都輸晒!
但新機全面支援主流開發引擎仲有NVIDIA技術支援三廠移植作品(可能降畫720),仲抄左PlayStation Store可以唔出實體版減成本!
NS肯定唔會少第三方GAME,雖然依家未出但出GAME表好多第三廠作

依家部switch我聞到有陣PS Vista味

psv

當年pvs賣成點？

PSV咪就係冇三廠出GAME又冇自家野既下場
明明Patapon呢D好岩出都唔做

係呀，樓上有人覺得我窮到連部2340既垃圾都買唔起啊

出又點，咪又係全部爆死
老任肯幫人宣傳咩
SONY將DS呢D真hardcore game扶植到家傳戶曉
老任又有無試過將D三流三廠驚大肆宣傳

講事實你知又唔敢回正垃圾
Show Blocked User - 大峽菊

Too long no read

咪回緊囉

《妖怪手錶破壞者2 秘室傳說 麥林槍/寶劍》LEVEL5 本週銷量208540
你都係活係自己個世界算

好煩

妖錶2賣廿萬都好拎出黎講？
首先呢隻驚係出係3DS 唔係switch 本身3DS賣左就黎7年
而且妖錶曾經係過百萬大作黎，賣到得返廿萬都好意思講

應機啦，我應你慢少少就串柒柒，上水未呀

做打手為果少少錢唔係窮係咩有人話你買唔起switch咩，果然講中 on9&窮

對唔住呀
即刻賣左部 switch 唔落地獄啦

攞總條銷量同週銷量比
見你咁憨鳩都唔好意思應你啦

收皮啦 我地switch有食鬼玩 你地ps4有冇呀

好老實講我覺得老任既傳說去到nds已經收左皮

『妖怪ウォッチ2 元祖/本家』初週販売本数はいきなりミリオン突破の128万本！

55

咁就岩啦

佢一日有pokemon等等嘅經典嘢一日都幾難收皮
因為大把fans長追

switch靠一廠+party indie game已經唔會收皮
過多排高裝機量 就會一堆三廠大作
老任下一代機 如果唔似switch咁有gimmick
唔會贏到sony（如果sony發揮正常）

對唔住我真係好戇鳩呀

#xm

switch 死極可以靠自己
sony 無人出game 就死
對第三方態度梗係唔同
話任天堂會死既人 睇下個表
賣得好過你部神機ps4 面對係現實
你唔玩唔代表無人玩

樓主唔回我

demon's souls時sony無諗過隻game賣得下

dark souls 係bandai namco俾錢整

唔係sony將佢發大 基本上DS一隻都係3平台咁出 除左第一集PC係後期出

DS既口碑係黎自本身第一集既成功同人傳人多

唔好亂將呢樣野歸功於sony

食緊野，等陣

switch 可以用到unreal egine
第三方出game 已經易左好多

由n64死攬卡帶搞到ff轉會sony嗰陣已經咁講
講到而家死咗未

望下wiiu

wii u 死到咁都無野 而家點死呀

咁巴打點睇一代鬆獅巴打 大家也是打手，都只係想撈D油水姐

死左個SEGA

師兄你岩 細佬我唔應該咁多鳩嗡，而係做多D資料搜集
唔係遲早變成由100萬變到得番20萬都打丁之流

總之打手都係窮、on9

任豚先on9
所有對任記有微言既人都係打手

為兩餐姐

買PS4 只為機戰同fifa，買switch只為zelda同孖車。講真PS4 甘撚多大廠出的遊戲，有幾多堅係好玩，你又玩得幾多啊，一二隻夠晒啦

任狗差隻寶可夢 就可以收埋部機等switch 2

甘你老母臭化閪咩甘

索狗標準答案：等多兩年睇下點

我： 無你咁心機搵圖表

wiiu有岩田，而家無左喎

ns首年賣唔贏ps4首年，game陣仲要大d

今年感恩節ns響北美呢個世界最大市場仲要賣輸xbx，真係好難講ns有幾勁，過氣老機特價打返新機轉頭。。。

btw，sony果d叫二廠，其實咁多年黎養落，佢班二廠已經唔可以話影響力細過老任，goty都拎過唔少，唔好咁井底ok?

屌你老母臭西囉甘

Ps4個畫質喺好過switch
但又lag機又彈game
要畫質好唔買xbox

個人感受
Xbox 視覺享受
Ps4 多game
Switch 輕鬆玩遊戲

都唔同定位
Switch 比其他好就喺多老本
Zelda MARIO ....
Switch 仲要未出sport 系列唔計just dance
當年will都要出名嘅sports

加上switch 個ir sensor 都未用己經大買

Switch 由頭目的都係好似nds
唔喺要做遊戲機一哥
但每個打機嘅人都會有部switch

黑人問號.jpg
Switch 仲未賣夠一年，而且依家已經過左千萬，PS4首年就千五萬，賣贏賣輸真係好難講，仲有成個holiday season
Game陣可唔可統一下口俓 一時又見人話switch無game玩，依家又話game陣大啲

任記撚鳩三廠是常識吧

其實真係咁難明?ps4出道年邊有ns放生埋wiiu nds既陣咁豪華，btw今年ps4 game陣係史無前例咁豪華

宗教團體點會咁易執笠

無錯
SWITCH 全部大作都係自家品牌黎
玩埋mario真係諗唔到仲有咩大作